每個公司都總有一個老屎忽

每個公司都總有一個老屎忽

玩排斥、講是非通常都係佢地帶起
唔鐘意你嘅，喺你背後講你壞話
同其他同事細聲講、大聲笑，係唔預你
而你自己諗極都諗唔明 又邊個位唔小心踩親佢條尾

有時候，見到佢地做錯嘢，好心提下
點知唔該都無聲都算，西面返轉頭，好似我指正返佢錯處，搞到佢不滿咁

俾老細話緊，係都要加鹽加醋，踩多你兩腳
有問題唔識，請教佢地，答埋啲虛無飄渺嘅答案
你一做錯？「點解你唔問清楚啊？」

我地呢啲小薯，做到隻狗咁，有時候要ot先搞得掂
佢？老細一唔喺度，每日lunch食成一個幾鐘後先返黎，之後上下Facebook、玩下網購咁，理得你班小薯含賓州
但又唔知點解老細一喺度，就好忙

有共鳴嘅你一齊9up下

理撚得佢，入世未深先會俾所謂既老屎忽撚

Fg表示仲學習緊調整自己心態
Ching有無秘訣

例如佢串鳩你，你就笑住咁串鳩返佢，唔好剩係傻笑，下下俾佢食撚住佢就當你狗咁撚

又例如遇到啲野唔識做，自已睇清楚晒啲野，真係諗過都係唔撚識先問，唔好乜鳩都問一餐，少啲位俾啲屎忽鬼入你波#fs

有咩慘得過公司好多老屎忽

又要你奉承佢
又奉旨hea
仲要俾佢地點來點去做埋佢個份

職場老屎忽=人渣